求解釋 蒙面法

警狗唔係話臥底唔會做犯法嘅事咩
咁點解可以蒙面呀做臥底？
係咪已經犯左法？